偽團結撚,究竟有幾可恥?

一邊反毓民,反泛民,反之蜂,反熱狗,屌柒蕭若元
但人地只係講少少唔同意見 講下梁頌恆 對抗爭方式有少少問題
就起勢咁屌,屈人共狗,鬧人屋企,人身攻擊
,屌鳩你分化唔團結

偽團結撚,係分化既罪魁禍首
利申 抵制偽團結 分對真分化